其實rojo救番希古恩一命

希古恩果腳黃金機會仲好過rojo 如果阿根庭嬴唔到實GG

因為rojo個球大家先唔記得佢個敗家仔又飛機左一次
條友踢親國家隊都好似收曬錢咁

如果唔係rojo走入去 最後嗰球會變咗斬俾希古恩
結果只得一個

個個話西瓜恩引開後衛
事實其實係走錯位...

咁rojo走左佢個位嘛